[糷區] [米蘭打吡] 國際 對 米蘭 2:45am

OFFICIAL MILAN XI vs. Inter (3-5-1-1):

Gigio; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Kessie, Biglia, Bonaventura, Rodriguez; Suso; Silva.

Milan bench: Storari, A. Donnarumma, Paletta, Zapata, Calabria, Abate, Gómez, Mauri, Gabbia, Montolivo, Locatelli, Cutrone.

報到, AC華戴帽我跟腳毛巴食屎

準備456之後炒蒙帥

主場食米

FORZA MILAN

邊個主場？

飛機佬準備定執包袱都得

有冇高清link?

爭啲認唔出隊草

得mytvsuper有直播？

水貨華會入波

對面咩陣

lau ming 有無acestream link

佢狀態唔差喎

唔好啦

[url]acestream://3cf32325ca45e0179e0b1a3e3ad8d2de5296edcd[/url]

入啦，快d成材

留名

我心底想蒙帥走，但更想米蘭贏

香港係

大家今場又想燈邊個

ac wa ok?

希望係告別戰啦

今場我又覺得我地有機

好似無越

係

波連尼立功，一定係

我地個陣不是太差丫

撐米蘭 唔想打比輸

波連尼又派膠

打比點都想贏

江忠德一黎就提提大家歐霸屠夫係意甲仲未入到波

$$$

冇壓力個goal kick都炒唔起

留名睇456

邦邦靚波

屌你咩屌仔
個個都one touch pass你係要上腳

蒙牛

屋企有mytvsuper都廢事開黎睇
又要聽on9旁述又要delay

攻唔入就一定，冇期望過

delay幾多?

中氣門

波生

1分鐘內？我次次開住馬會apps黎睇
角球轉哂盤個電視都未有角球

跑死RR

RR

最好miranda 傷啦

水貨華

不過都快過網上既

屌仔又係唔識開角球

好黑心

哇，差d

傷今場夠

卡叔繼續坐看台得架啦

扭一扭你班撚屌就收皮

平安鍾

佢基本上一踢起個波就離晒罩

轉左髮型

就輸

算啦屌仔， 唔好對佢有期望啦

隊草個body真係唔講得笑

入波未

佢做多d防守會更好

簡達華係咪終於番生

有級數的

靚，引到miranda黃

打親我蘭上哂力架

望到隊草 好難忍住唔後入

我仲有成場可以玩佢

Kessie新髮型

好似真係有仇咁下下射撚爆

施華明明有態，係意甲唔入波

水貨

屌仔

屌仔又係處理得差

屌你老母

中間難比，佢爆入去傳都合理嘅

控場0
青年隊都踢得穩過一隊

Feel到屌仔上力左

太慢

Suso個位太密

做乜撚係都要遠射....明明呢幾腳都ok....唉suso....

冇人換

屌仔有波到，suso就冇

可以回後做過攻擊...而家感覺似fifa 有啲人係唔識後傳咁

屌你真係ON9

suso無態到...回球波都醫院...

快攻冇走位，幾腳

suso

斷球反擊冇人識走位

屌，又攻門

又平安鍾

兩次了

其實有咩form踢緊

美斯啲侵略性無晒
續完約就收左皮..

$$

屌仔suso 兩個留其中一個下波上下腳算啦....

屌你當拿閪邦路斯俾你累死

我蘭好黑

咁快三張黃

屌仔次次都唔傳俾人foul真係好難頂

球證擺明想整啲火花出嚟
覺得呢場打比未夠暴力

睇樓

gg

on9 懵撚收得皮

國米堅勁

吊

人地輕鬆收我地皮

又係斷屌仔,仆街啦屌你老母

睇邊棟

屌 屌仔

屌仔我真係屌你老母

失位不太嚴重，對面靚

懵撚我睇你今鋪肯收皮未

屌

傳得太靚

成失鳩扭失波比人反擊，食撚屎啦

出盧卡仔算啦，唔想再見到屌仔

屌仔上腳太多

屌你屌仔斷完波未呀

伊卡迪一個機會就入

同定懵帥講再見

今場屌仔攞住個波 Biglia隱咗形咁

icadi啱啱比波叔踢完j轉頭就入波

上腳但又無態

施華冇波到

唔炒懵撚黎緊一分都拎唔到
懵撚真係做比你睇
比個國際賽期佢調整？
咪一撚樣我屌你老母

蒙帥躝得，完全無調整過球員打法 咁多場突破䓊到都要比屌仔突破

中前場冇章法

簡達華出得太靚 送埋口邊咁

suso食左屎咁

屌你SUSO

Suso 同屌仔太獨..

面對現實兩個都難成大器同影響對波發展

調整完又係要傳嘅鳩推，要經中場又唔經，痴撚線

我唔介意對面入靚波，不過我地完全唔識攻，隊波又係完敗

簡達華勁到

鳩斬幾十球都唔夠人地一球靚 好心醒下啦

suso打呢個位可以話係垃圾

打法無變過

屌仔又來

冇波到

比silva 啦仆街冚家剷

屌仔每下都係諗點扭人先，完全無視隊友走位

屌你老母，直傳唔得既，走撚曬位你又上腳

屌仔又斷我屌你老母

得番死球戰術..

一個唔傳 一個有波就射

AC華慘撚到

換個教練再來

屌你老母又0中龍

叫屌仔換左個腦先

佢唔入波未必關佢事

屌仔仲鳩過尼安

尼安季前FIT到仆街

冇章法9打

前年屌仔，上年suso, 比蒙帥搞到唔撚見晒

RR呢下又係唔知做乜鳩

今場球證明顯幫我地,都輸緊1球

屌仔唔關事啦

班球員根本場場鳩踢緊
你教乜撚野波姐

後面都唔知猜乜尻

suso 屌仔之前爆發好像集體幻覺咁

好彩唔使食牌

邊個傻閪教練明知佢352 正柒碌都照放佢落場

唉咁打法真係要炒帥，啲球員踢到又無信心又無火

第一次睇ac 中前場完全freestyle
一個鳩扭 一個有波就射 街場咁

班友過半場就射

做乜撚野呀屌你老母

問個傻閪教練

屌 次次都係斬俾前鋒送返個波俾人 後場受壓啲人唔會回後製造傳球路線 年年都係咁

決定睇半場就訓 都唔知踢乜鳩

佢依家433都正碌柒

輸多兩球炒教練

$$馬今日D生波做乜撚野呀

隔離街古亞連巴打係聖西路睇現場實睇得好開心

今場好炒，反正咁踢法都係比人大炒

2場波搵球有威脅D既射門都難

波叔

國際賽期究竟練過咩黎？
而家仲衰撚過上季有波比曬suso自己扭曬

係咪三連敗，一球不入

波連尼先係最撚勁

波叔幫手上半場有shot on target

最有威脅係既波生

波叔父子同心

波生最好波

第2下唔傳出黎

佢右翼衛唔太差

鋒線無大將, 波叔作先鋒

波叔係我蘭唯一希望

懵撚越垃圾 波叔越強大

夠勤力

Bonucci踢得好唔好？

去到果d位冇得講，後上得靚

場均1膠

有幾下長傳咁樣樣

好撚on9 一早唔炒
依家d分比人放甩哂
又明知你一定要前四
依家都唔知邊個肯接

我都有fd現場睇緊，但米蘭迷

法禿打定電話都得了

水貨華波都好似未射過,好撚橙

贏輸唔係問題，問題係踢得好撚醜

我宣佈兩場米蘭最佳都係波叔

法蘭迪保亞

仲對佢有期望

支援佢果兩個當佢唔存在
踢碌撚咩

佢估唔到後面兩個仲獨過牙朗

波生爆seed想力保daddy

唔係話想串波生 連續幾場最佳都係波生反映哂呢對波係幾咁西

SUSO自從3中堅都 舊年1V1食硬都冇埋

Suso同屌仔哂哂

左屌右蘇真係好撚差

老實, d隊形踢法同港超中游差唔多

冇踢法，好撚醜呀

76有冇機會接手

433 嗰陣既左屌右蘇好過而家好多

中場銜接方面真係唔知點樣教到咁垃圾

痛痛快快輸多兩球，等FM死心換帥啦

上季尾屌撚到依家
屌足咁多個月都屌緊同一樣野

我地七射一中
對面八射三中

真係好醜，你話互攻輸一球我ok,唔gur 但無計。但而家係比人當細路咁玩，輕鬆贏，自己又無章法....唔轉教練真係唔知可以點改善

二億排緊第十

有冇人覺得隊波開頭未夾過個陣仲勁過依家

唔該蒙帥被炒前講下自己到底想隊波打咩打法，點佈陣點進攻。到底係佢問題定球員能力問題。好撚嬲

覺

球員差唔多全部國腳級
懵撚100% 責任
屌到唔想屌
屌帥果陣應該都無佢比人屌得咁勁

懵撚

所以好想聽下到底佢諗緊乜鳩，做過啲乜

踢番433算啦...

屌帥果陣簽垃圾番來

半場換人咁少有睇黎佢驚到仆街

仲有機會？

告仔換隊草

大招

留屌仔

一個鳩樣架姐，根本無核心踢法

飛機佬換人，世界末日喇

準備好456未

FM一開始好似坐撚哂係佢隔離
依家已經唔見左

46' We're back underway with a substitution / Inizia il secondo tempo con il primo cambio
⬆️ Cutrone
⬇️ Kessié
#InterMilan 1-0

咁早換人

似343

返咗上看台

屌全攻陣呀 ?

咁出，仲輸得多

懵帥又想靠告仔救屎忽

冇用啦，早幾場都冇用
波叔上埋去，三箭頭
屌仔suso做中場

屌仔suso做中場同唔踢中場有乜分別

是撚但喇
落到場成班咪又係鳩咁踢

中柱

施華可能救世

仆街，咁都中柱

屌越位....

咁都起到腳算係咁

水貨華死都係入唔到

笑死，天都唔幫你呀懵撚

水貨華真係好撚橙...

比波施華啦，佢得嫁

天滅懞撚

點解要叫佢水貨

Suso

下撚下咁射做乜鳩啊!!!!!!!!

意甲入唔到波

意甲8場未入過波

波叔靚射

水貨華送飛機佬一程

因為係懵撚調教下意甲仲係零入球

波叔今場好勁

而家係咪變咗3412

Suso打中場係咪剩係為左遠射

親情既偉大

呢半場破釜沉舟咁

咁正有9用咩

連中幾下龍

唔洗適應既

呢幾分鐘咩事屌仔都唔上腳

個勢咁好 相信又要反擊輸波

唔撚想再見到無厘頭鳩遠射啊

計埋今場出得4次..仲要成日後備

燈左成個幾月喇喎ching

係啦，簡單d雙箭頭輪住衝咪好

其實係曲線
大家認真左

仲有專對魚腩刷數據

其實我都唔太like 下下叫自己球員水貨，雖然我知係講笑

梅沙右閘，波叔上左去

呢到d巴打好燈

我好撚鐘意施華

yes 而且佢好肯做配合 有做左D機會出黎

入波就變荀貨架喇

差啲

下半場頭5分鐘好似醒一醒
一早就應該要咁踢啦

垃圾水貨4千萬買番黎射中柱?
我蒙住眼都射得入啦

x2 但懵撚拖累緊佢

次次上親黎都見到

咁踢，大家發現左乜？

就係d波唔過果兩兄弟

Suso拉後啲好過

我地太燈 唔敢太鍚華dee BB

通常D攻勢咁勁但攻唔入,好快就會67

告仔好生
同我一人一粒搞掂佢啦

以為入左衝去慶祝

即刻多左好多攻勢

希望巴打們燈到啦 我對佢好有期望

一係反勝，一係就求國米送蒙帥一程

屌, 勁左咁多既
有啲似上場對羅馬下半場禁住攻
之後唔講喇...

SUSO BB

suso!!!!!!都係要右邊先掂

終於鳩入

Somessi

根本就應該直接d

-6足球

咁都入

燈力十足

不枉我印左你

suso又救世

真係大招

入波未呀,差你反勝呀

佢上半場偏左踢，同偏右完全兩個lv

屌，反勝啦求你

下半場踢好左

水貨華又輸

suso 踢返啱位就復活

屌仔=真廢 我蘇=懵撚亂排陣

咁先係

中柱當入ok?

今次換人好似幾好

下半場幾個埋門都唔錯

換走個老野 成隊波幾咁有活力

呢場要反勝，難得有勢，唔想輸比隔離街

本身想屌suso唔傳右邊自己射

睇慢鏡係梅沙右路後上拉一拉空對手後防
頭先球咋糊又係佢

呢場之前以為意甲禁止75分鐘前換人

打法唔同左，直接打快

屌仔都番生呢度神奇

懵撚條命最後45 分鐘呀

應該半場比人怒屌，下半場明顯跑多好多

米蘭美斯>敗家水貨華

我屌撚死你老母呀

屌仔呢下我笑左出黎

剛剛又7一球

你話屌仔做乜鳩

即刻柒一下

+1

上腳到仆街

屌仔跳break dance?

個告東尼有啲料 打快左幫手拉空左兩邊

即燈

水貨華係前面好有用

空撚哂

冇咗kessie喺中路，勁空

D波去到屌仔到就唔撚開胃

擺明全攻佢

應該屌仔換告仔

有用都係水貨

痴線 係咪懵撚order 係唔係都遠射

準備睇懞帥過年了

屌仔撚有返生

咁都救到

屌仔差D

個下推到咁順其實可以射

好波，蒙帥88

biglia

當我冇講過

無人MARK屌你

痴撚線icardi

哈哈，on撚9防守

。。。。。。個勢順到咁都要輸
蒙帥抵走啦

碧基亞一派膠就奶野

on9入波

咩動作黎

邦隊差喎

後防一撚定反蒙

完全唔mark人

邦隊漏撚晒

擺明輸後防多過對面勁

又係個反骨仔，完全冇人mark

開心多陣都唔得

點解可以由個射手空撚晒

保定果種

邦隊超標準一膠

射手都唔mark
biglia 斷得又柒

天要亡懞帥

好撚癲

走啦

怪腳靚波

死攻啦，冇退路

唔係喎，邦隊睇近柱，係大脷跟到一半無跟咋喎

換沙膠出黎絕殺啦屌

屌你老母，傳比我就單刀啦

難得biglia 柒，之後就失了，點解唔睇好icardi

邦隊就是原罪

跟人永遠第一位

個位咁窄使乜封近柱...

輸biglia多過邦隊
失完位無啦啦走左去邦隊個位迫走邦隊要on99企

突破點場場都係波連尼真係無陰公

波連尼最佳

出撚晒奶力

肯定突破成功率係全隊最高先

後面成個人空撚晒企個個位把撚咩

施華

波叔真係好生猛

真

呢下大家當睇唔到啦

咪就係本身大脷跟緊，但係去到禁區頂放走咗佢囉

問下教防守果個好過喇
後防場場輪住派膠你估易嫁咩

水貨華有波入加我蘭反勝,戒丁1個月

你又黎!?

個個都知輸埋唔得掂，發力都要贏

Gun

屌你邦路斯又衢撚左上去,對拉素輸唔撚夠呀屌你

biglia係咪打國家隊打到無力 今場唔掂喎

入波 仲要反勝都係1個月 走啦

一個人打撚哂，點掂

咪係，貪反擊輸唔夠

C朗接班人

大你三個月

大你一個月

輸一場波姐, 何必令自己辛苦
反正下一場又輸..

啱

而家索性唔玩中場，剩係老師上黎斬波

三連敗，炒教練正路

bonucci 就算唔man mark icardi都應該封條出波線路，企嗰個位真係冇乜用，頂級中堅黎講個判斷唔合格啦

我敢講，呢場輸一定炒蒙迪拿

可能邦利拿企位都好過佢

唔好燈

係至好，唔想再見到隊波柒下柒下了

傳紙仔

出Loca

中堅既判斷緊係佢傳小禁區機率大過出面
同埋理論上佢傳出去個位應該由梅沙封
我覺得佢今次無企錯位

起碼史巴有指示

叫定名睇下邊個教

biglia今場做咩。。。。。

好撚掙扎，想隊波最少拎返一分唔好比人拉咁開
但比條懵撚負碌追和肯定又續命

睇返佢出波前幾秒個企位就知冇錯 係比基利亞跟跟下唔跟再插入黎搞到好似邦隊on9企位咁

施華好落力

biglia今場腳仔軟係咁仆街

Ac華做乜撚野

蒙帥世界級換人

等睇又一次補時扳平

今場出左幾多隻牌

贏波炒帥最歡喜

Goallllllll

百屌成才

屌仔!!!!!!!!!!!

屌仔一球，suso一球

波叔算唔算百屌成材

你老尾真係負碌追平

盧卡仔

左屌右蘇救世

好耐無見過屌仔發威

反屌又輸

笑左

波叔今場食咗咩

屌，追和都唔知開心好定唔開心好

我屌。。。入波果下我lag左

波叔mom未

波叔 我蘭MVP

有無人CAP番屌仔果動作做GIF

都幾慘撞返入去

左屌右蘇!!!!!反cup 啊屌你老味!!!!

唔洗抄華dee wiki

水貨華助攻?

OG?

我又燈

漢丹洛域 撞返入去

當我有講過

盧卡仔傳俾波叔先世界級

漢奸果然冇改錯名

波叔終於發現佢真正才能係踢RWB

出波準左好多

堅唔錯

講完即刻面對面傳失

又話換帥，和波姐係冇啦

講真輸都未必換啦

自己失波自己救

$$馬

贏波照換啦屌

睇住佢鳩咁踢入去又真係到哂位
真係唔知點形容

今場睇到換人真係好重要

盧卡配拉素咪幾好

今場幾個RUN都唔錯, 不過都可能係因為對既係長友

佢今場又有傳中又有突破又有截波，老實講，無功都有勞

又一個abate

水貨華幾時入到波呀

對面eder入波就好笑

佢啲動作鳩下鳩下但踢出黎又冇問題

落鏟幾準,又傳到波

入波未呀水貨華

都唔知下半場做左乜，精神面貌唔同晒....最伯下場又打回原形

直頭mvp
救daddy

神奇更衣室再現

打比打高一線唔奇啦

做返基本一隊波應該要有既進攻

咩料

好奇蒙帥係咪跪地求大家保佢飯碗

正常我地同對面要打平，下半場正常表現

屌仔開始過到返人

邦老師又發作

雪糕筒

點球？

12碼

邦老師

乜料

十二碼

天亡懵撚

唔撚係下話

屌你，咁樣輸真係on9

屌RR

後防真係反蒙嫁屌

rr好撚憎蒙帥

都唔知開心定唔開心好

唉

懞帥

進攻好咗都冇用
後防膠到

真係好撚灰機

專失On9波

陰公

炒懞撚未

後防已經輪住每個人表演左好多場
你話唔係反蒙真係唔撚信

幾球都係莫名其妙

開咩心丫，咁輸返打吡真係開人唔落

三場，失七球，三連敗

點會比12碼呢球波

天滅懵帥

為左做走懞帥可以去到幾盡

依隊波真係柒撚到

勁

ICARDI學美斯

問RR咁嘅波做乜拉人

反蒙

3-2十足十幾年前啲打比比數

我覺得真係會炒

佢cool人個動作好難睇

施多夫遠射絕殺

個波冇威脅

反蒙已經連成陣線

廢閘
見到人平賣就知咩事

懵帥如果比人炒rr應記一功

直頭送佢一程

根本全隊後衛都係功臣

唉，又輸

斬到咁撚柒

除左波叔

球波已經頂撚左出界
就算有犯規都係比牌唔應該比12碼

咁之前咁多場都好地地嘅

唉，好唔開心

吊吊吊

唉屌你老母

訓先 各位手足

你老母就廢

使徒行者

球證係咪未食藥，硬係覺得佢精神有問題

不過都算有打吡味道幾好睇
兩隊都好有火

蒙帥唔知炒唔炒

犯規果刻粒波仲未出界，佢咁拉法真係好睇球證

見佢好開心咁同人攬頭攬頸

唔炒佢唔通炒黃豆

禁區內犯規有得淨係俾牌唔判十二碼架咩

佢意思係個波出左界，當兩條友係球場打交咁

佢邊忽勁？

出左界既咪間接自由球，不過呢球未出界，所以一吹就十二碼

一球比基一球rr 失埋啲on9波

其實國米都幾柒，三球都係我地on9佢哋先入到

嚴格嚟講係兩球半rr

傻啦，第一球傳得好靚，第二球把握力屈機

不 嬲入波係睇你把唔把握到人on9嗰刻架啦

輸12碼，仲要比仆街仔戴帽，真係好撚嬲

你嬲懵撚好撚過